web版唔岩size

之前用chrome上開個UI好地地
但前幾日冇啦啦有黑邊係左右兩邊, fit唔番之前個size
點搞

ctrl+滑鼠滾輪

咁樣會成個page放大縮小
唔係岩resolution個種喎

設定 > 固定頁面寬度
唔好TICK佢